[快笑利狗] 阿士東維拉 vs 利物浦 6

。

slow

3:1

Slow

樓主好slow

慢撚到

Topic名好柒

vvd

6:1

75m 小醜

jota

樓主好撚slow

真 垃圾

雲迪克愛入波

我利

中場又穿vvd迫住落腳
bino今日防守冇影

Vvd都會衰呢d

祖達晒撚到

早啲瞓

Vvd回塘了

Vvd啲反應慢左好多

Vvd

基達 技術一流 決定九流

成條中場躝啦！攻不銳守不穩

小丑隊

反cup我祼跑

平咗5M要支竹

對面Mings勁撚到

4:1

今季D HIGH LINE成日比人破到

下。。。。

mane真核

4：1

無軒隊同米拿好似打少個咁

4-1

Vvd 係咪回晒唐

預咗輸，想瞓個覺都係咁響

半場唔撚㩒制就訓
睇見條中場就燥

熟識嘅利記返嚟啦

雲迪克搞物撚呢場

Vvd其實係咪中撚左武肺

豆腐渣後防
成日想裝越位 又包哂位

究竟咩料？

6:1不是夢

真係要6:1

訓了

廢到

4-1⋯⋯

6:1 不是夢

我笑到仆街

vvd真係回塘

仲唔換人？

勁口臭

7-1

笑撚死

成班中哂武肺？

咩事

角球又係裝越位，屌左好多次尻普躝啦

玩夠裝越位未？

廢撚到

真係1:6呀？

笑撚埋自己

唔止喇掛？

咩撚嘢事呀

抵丫咁鐘意玩依啲裝offside

致敬曼聯

今季睇高普啲防守戰術睇到火滾
打highline永遠都俾人打穿 睇得好攰
隊隊都識點攻垃圾利

越位

文尼真核

兩閘穿撚哂

我的媽哦

以為裝得好撚勁 下下都漏到俾人

越位喎屌你老母

搞咩來

大炒了

8-2 incoming

Watkins hat trick

輸左5

分唔到係隊波發緊夢定我發緊夢

Bino都完全保護唔到防線

冇

其實輸俾av好正常

無越wo

仆街我真係all in 左反勝
而家可以點

維拉有做功課
破到利呢招死球裝越位

快炒10:1

垃圾後防dllm

咁都無越?

仲廢過紅太陽

7 比 1 我至收貨..........

mings冇影響到咩？

30分鐘hat trick

offside trap 笑死
裝左兩場兩場都出事

Watkins好快會加入我利

垃圾利

IFC

早安真係

乜撚野黎架
邊個教呢個越位陷阱？

6:1 gogogo

笑死人

補主其他

笑死利式崩盤

巴仔搞到冇得半場主其他

屌 下下都有 睇到燥

之前果啲裝越位已經好牙煙
夠膽死93分鐘對馬體都照裝 比Saul頂入

一訓醒出嚟輸到仆街咩事

買主其他

2,3,4球都唔關佢事啦

free kick 嗰下冇越咩？

今年英超都幾難買

好on9
明明爭頂優勢仲大

痢狗,笑死人

再all in AV la

法邊奴完全無作用，0保護

咁搞法 早安派膠都唔關佢事了

下半場要換紅太陽止血啦，如果唔係真係輸10:1

曼柒
猁做咩學曼

真係鬥柒

真係下下攻親都可以入波咁款

笑完獌到自己輸6:1就好笑

軒隊快啲屌撚柒班細啦

唔好入哂佢數啦
後備黎架
今日vvd條友

高普都冷笑

無左文尼 點打啊

唉
想點撚樣

準備做人哋遮醜布啦

玩撚完

仲唔換基達係咩玩法

後面3球冇一球可以救到

根本就唔關中場掃蕩事
玩High line 裝越位
人地連你中場都唔洗經
斬個波上去就係
你下下都裝輸，high line又追唔返
踢乜撚嘢啫？

猁狗真係好笑，呢頭串完人輸1-6，個頭想致敬獌狗

利記反cup我切

冇2倍

真係好笑

基達幾時lan？

報應呀， 90分鐘先出南野， 底撚死

戰術畀人睇穿哂

重要輸畀維拉，抵畀人串啦

祖安黑腳

應該留佛系卡膠好過

對面個前鋒英超第一次入波就入你三球

關邊爐撚事
對面下下skip中場
不如問下鳩美斯點解成日包越位走甩人

啲高位防守=自殺

4-4 我送波衫一隊

真係 要諗下 開季玩裝越位已經玩到出晒事

跌左wok一排
冇休息過

巴克利中場都任推
咪玩啦唔關中場事

係都Grealish

好多場啦

我想訓覺呀DLLM垃圾波

基達幾撚時死
完全保唔到條防線 攻又冇用

vvd真係跌watt跌得好緊要

用左成年呢個企位

就係好多場都唔知死

今日一啲都唔西
入球show

利式崩盤

唔買中堅

裝撚完越位未
場場踢到咁撚高章做咩鳩

好撚柒人哋打少個就話輸4粒姐

之後都出過事
但真係岩岩好彩越勁少

差左好多

成班唔知jm 9

冇一下裝贏
下下中出 on9

出親阿早安都輸

呢場其實幾好睇 睇AV

膠龍真係好撚廢

下場對拖肥

第一球咁撚樣失 打疾道氣

唔講以為睇緊歐聯對下體果場

上季chur盡

以為自己係上菜囉

輸10:0

真，個防守做乜撚

仲有冇時間買人

有幾下都係斬去比grealish控左 睇定控後先劏穿 只係巴克利唔入咁解 果幾下都係中場個企位出事一係就回得慢 一係就回過晒

熟悉嘅利返來啦

2010 hat trick 係邊個
雲佩斯？

想訓

TAA仲壓咁撚上

唐寧

冇文尼嘅後果

貝碧

訓 拜

次次出早安 班友好似唔想踢咁

哂時間

球球輸嘅都係高普戰術問題
上場敢話人話隊波sloppy
而家知未呀
你套高位俾人睇撚穿哂啦

糟糕美斯

諗下賣邊個好過啦

咩話40比0

假利

基達真係攻守都冇

換神軒出黎啦屌

keita

高美斯做乜

輸鳩硬啦， 人地有占士

又係時候j下歷史

基達無場好波 水中之水
破咩密集

老母d存在感好低下

成班傻西

前場要多人攻就一定係要冒險，人地第一個反擊點都控制唔到，玩條毛咩

真係想訓
打緊乜鳩

成隊得robo 同沙拿踢緊

人地曼對住big6 熱刺重要打少一個
呢隊係亞視, 其實我地已經柒過佢地

寧願出卡膠 屌佢老味唔識救波

估唔到係維拉搵我哋刷入波上榜首

次次犯錯都擺副wfc嘅樣 執執啲態度啦

算啦
放棄呢場
留神軒力好過

4-1 who fucking care

同埋jota

估下半場比人炒柒廢中肯唔肯出埋taki攻

猁狗抵撚死啦串人獌輸1-6

等離隊咁

收皮啦獌狗仔
關你撚事咩縮翻自己狗竇啦

人地腳風好順

之前有文尼 真係逼到

1:10

有文尼一樣死 後場咁樣係咁爆

仲要比個升唔到班既英冠仔入3球
我地後防=英甲仔

基達保護唔到防線尤其TAA同右中堅都唔係第一日既事, 所以軒先咁重要

所以我都直屌法邊奴

死獌狗又入黎爆閘？

仲衰撚過一代宗師

留個名無壞 淨係想要南野一件thx

老母踢咗成場又係唔知做緊乜

Martinez 平靚正

keita破左密集未

呢樣真 次次都好似唔關佢事咁

上個啊伯都好過上vvd

同基達一撚樣

攻又唔見傳到咩靚波
又入唔到波
守又無用

仆街 隨時仲柒過49000

屌你老母阿祖安波都接唔實

Robertson今場係真係勁

個個中哂武肺 不回防了

利記反勝 直播食屎

如果f9果幾球把握到

馬天尼斯

阻過Jota射一球

已經柒過啦

已經柒過

成場老母到底做過乜撚 要去疤就躝啦

基達屌你老母西死推爛推
2-1個時有球推到有位唔交自己射

獌狗打少個架
我利11打11

冇軒冇Thiago = 垃圾中場

老母

老母overlap托咩

人哋假假地都叫鬥熱狗

就算肯定走數都lm

我剪鳩毛痴面扮沙拿

次次5 8 3都踢屎

老母幾時躝呀真係唔想見到件垃圾

性感防線

認真唔覺
得罪講條防線柒唔係今場開始
係自從上季復賽起都不停比人一傳突破
裝親越位都失敗
唔係巴克利miss幾個黃金入球，頭先失多2,3球都唔奇

屌， 下半場捨得出南野未呀

原來上年av排17
垃圾利

當買六合彩 都留個名先 要fabino得唔得

明奴究竟做乜

全隊得jota合格

費明奴想點

keita +bino = 100m垃圾

真係早啲瞓冇咁嬲

讚成...打完今場即刻炒左高普
是旦1個教一定成績會好好多
話左拎歐冠拎英超最大功勞係班球員
高普只係掛名痴個冠返黎
食屎食著豆比佢贏到個英超你地成班當佢有料
快撚啲炒左高普啦
仲有人話啲球員係因為高普先黎
明明係因為利記個名先黎咋
搶贏曼聯同車仔曼城好正常
冇左高普佢地一樣會黎利記
成隊冠軍班底比佢教到咁冇理由唔炒啦
仲話乜識提升球員...識條撚咩
成班波比佢搞到DOWN哂

怪錯宗師了

攻到我都冇野講 但佢d決定真係九流

阿祖安 鳩美斯都係垃圾

出7 3 5 都冇咁嬲

呢球傳波都唔知做乜

阿狗賣隻廢龍好勁

有冇人覺得基達好似小學雞踢波
周圍走 唔知jm9

明奴真係要雪⋯⋯

F9

打撚到咁
早安柒唔柒都死啦

阿安（如果有人要）

有兩下佢都急左拉深左

睇完獌熱上床一直訓唔著
一開上網見到依個post比獌爆閘再望比數
cls

Minamino換f9啦

機會渺茫 但都留名 想要一件taa

老母 真係屌你老母

到底老母係咪含左高普條撚
呢兩場前插又冇 掃蕩cool 波又做唔到
條垃圾仲有咩用

Bobby 傳俾人地

呢場之後先知文尼真心好勁

費明奴你件垃圾

問題係上左都冇乜表現
攻勢全部左路發動

明奴做緊乜

識波

換軒同taki出黎啦

今日最後一日？
唔買中堅 g9g

做乜9

都唔知做緊咩
TAA永遠一俾人放個過頭波去果邊就知輸緊
仲有死攬基達做咩，條中場俾人任爆架wo

認真有機
如果維拉下半死守

老母都沉左好耐

想知尻普本防守書係咪俾人燒撚左

5:4我飲藍威寶

7射5中入4球
8射5中入1球
合理

中堅加龍門

其實早安第一球真係輸壞

往死裏打啦

你見過佢有防守書？

點估得到呢場得jota係勁

場場 件5 9 呢2件都0作用 8號又on99 咁

無左道氣都唔係輸成咁
今日後防夠哂性感

究竟廢中會唔會下半出黎就換人呢

屌你老母英超又小朋友打交，出到去又出醜

有2球都少少黑

條中場線 散晒
寧願真係放手基達 free走老母好過

Robbo Jota幾好，其他都

中場防守力=0
根本做唔到屏障作用

睇完更加訓唔著

屌廢躝啦屌你老母

留阿

晒鳩氣啦， 廢中咪87，88分鐘換走佢

熱狗29s 12m都輸壞啦其實

做乜撚

基達走啦 唔想搞大佢

60m price tag踢出黎30m都冇

Vvd果下 根本係老虎先會出腳

而家=兩個lag 機老母 無創造力
thiago

咁樣對亞特蘭大，輸幾多球

基達好慢

基達個位太尷尬，佢本身守迫搶企位都唔好，進攻又唔爽太慢
對面其實唔算skip中場已經

kepa都勁過早安

廢奴同老母都食撚咗屎
進攻好垃圾
後防直頭痴撚線

同意

又唔好咁講，沙拿同羅拔臣喺進攻方面都創造咗好多機會出嚟嘅

快啲出紅太陽同minami啦

今場成場得果兩條友係踢緊波既
其他人都係度柒下柒下

邊奴轉打中堅
高美斯同基達out

Ok，我紅威寶

唔好賴曬落早安度

換米叔鎮住個場同士氣

喺酒吧著緊利波衫，隔離枱撐av
想著返件褸了

冇...想玩下曲線扮下白卡佬咁
輸撚到唔想睇場波

呢啲波要試怪陣先有機
換走邊爐換入南野博下

不笑曼狗更待何時？

仲有早安都要out

其實車買muslera唔錯

甲級戰犯
13>9>8>4+5

老母都叫冇用
咁f3係做乜撚打防中打到condom穿lone咁

今日條右路放假

Robertson Jota 幾夾

每季越黎越保守
真係唔知點解會咁

7點起身
依加點好
聽日已經又無精神返工
放完假都出事

條中場線完全保護唔到後防

條link半場仲要播謝四特輯

奧子可以出先？

做咗死獌狗遮醜布

沙拿都好啦
其他真係災難
尤其是條後防
不過首席戰犯一定係廢中
打咁多場offside trap 唔得就唔該收收皮啦

mino去踢防中算啦

冇球迷真係冇可能追到

4-1 full time啦好嗎

你睇下我地射波對面d後衛企位
Salah入個球已經係好彩個波彈落腳

Jota都算係咁

嘩廢撚到 瞓先

懷念懦夫

out撚左出青年軍呀

對面一比到grealish要TAA單防佢成條防線就散哂

但都係要笑獌狗

換Nino 啦

法賓奴真係下下打穿

基達真心唔知佢係咪傷撚到唔識踢
對佢最有印象真係得佢一開始黎對水晶官果場
依家真心唔知佢做緊乜
不過仲有下半場既
追得一球得一球啦
成季咁撚長
輸一場半場無問題

又矮又慢又瘦平衡力又低

抽走基達入南野擺大個頭攻啦屌 反正都係

反轉佢著算啦

懷念米仔
懷念model

果球就會整到OFFSIDE TRAP次次裝失真係賴得就賴
仲要死球都裝真係HI上腦

換老母做日本佬衝下都好呀

正常好多腳佢/老母要斷撚左個反擊
下下比人打反擊直接打穿條防線2個vvd 都冇撚用啦

南野換基達啦

424強攻算啦

今日柒到無得再柒

F3落去打中堅 換返隊長出黎
M18 sub F9

Best defender of the world

回家吧

比啲自信行埋去掃金章

真係唔差 唯有希望可以收拾心情下場打返好

講真次次呢啲推大位高美斯同vvd都係包唔到

呢個中場組合

廢中點會睇中基達🤨☹️

真心 唔覺早安會好過kelleher
大家都係有求必應

似謝拉特最後個兩季

留名，
我要沙拿

好似睇緊啲友誼賽

offside trap究竟乜撚野事 上季都冇出事得咁頻密

你都勁過佢

可唔可以叫返吊卡返黎

如果我係防守球員見到老母拎波，可以唔使上前拍佢，老母佢會自己傳走個波。成日附近冇人都唔識自已向前推下

懷念老虎matip

基達不如算數啦 睇唔到佢會勁喺邊

利物浦世界第一放線

model不了 一樣
簽返連拿返黎坐啦

老老豆豆，鍾斯防守都學界級
但而家進攻仲有用過佢真係

Big6-2或成最大贏家

邊個估到季初就傷兵潮

thiago
mane

兩個武肺on99

ab
紅太陽
唔知傷乜撚野，尤其紅太陽冇啦啦收皮skip幾場，屌佢老味

有佢實屌醒隊友

成條中場都垃圾 唔洗分邊個垃圾d

人地睇通哂啦

基達明明係黑鬼但係咁撚細隻真係慘

著緊1516白色la子

比廢龍救晒
可以早訓

有冇人同我一樣
第一球見到Jelly回個半腰波
就知早安會出事

廢中起碼換走兩件先啦 踢到咁樣

Feel到下半場力子換jota 米叔換基達 死守完場

諗住下場俾人炒姐，今場有得打個底下場冇咁傷心

換返神軒出黎啦
打埋呢場先再養傷啦

Karius 成世比一笑一場 決賽

祖安連聯賽 每一球派d膠都好匪移所思

真係一個正正常常ge龍都唔會犯

半場4:1啲球迷走撚咗啦

明奴係咪真係開始跌
今季暫時完全見唔到佢有咩用
D護波 killer pass冇哂 射門觸覺都無埋

lm

最大戰犯係高普

屌佢老母不如同蘇b 對換啦

係咪好懷念老虎

利物浦曼聯真係難兄難弟

因為今季Set得再高咗

笑囉

佢套高位遲早輸就預左
但輸俾維位咁多真係好醜

得罪講句米叔會有用過keita

上季冇爆炸純粹有運
好多時都係差啲啲就裝失敗
但仲唔知死 下下都要裝trap

係好撚高

諗住西波瞓先
而家點撚樣瞓得著

件波衫仲要應該聽日嚟

今日進攻係ok ge

明奴先係真核，
佢一無態成隊食屎

AB泰仔交屁神軒應該係利po清泉 其他都有比人反

鳩達咁柒都有正選， 古積咁好波就試都唔試

咁老實卡膠唔只一場廢
只係佢好撚彩好少累輸波

唔係巴克利on9半場已經1-6

追返較接近比數都好呀

kelleher老實講連睇佢踢都冇真正睇過啦
點講得出會好過
出完柒左又搞成堆利去炸人twitter

傷病潮太誇張
Alisson
Matip
Thiago
Henderson
Mane
Ox
頭幾個必然正選

直接走啦
仲睇

唔想睇就躝啦
on99重係度玩膠

心態廢
軟弱、恐懼、怯懦

睇F9開始睇到燥

佢顛峰應該係歐聯亞軍嗰年
跟住就愈黎愈廢

快啲6:1

輸撚到痴左線未扮下白卡佬發泄下到火
成日冇訓過聽朝仲要一早起身訓工
睇完呢半場睇怕都訓唔到

Set條線咁高 比咩中堅都死啦

我阿廢龍馬天對陣猁全勝

正常佢應該half time team talk緊

我動議以後柒典冇撚得再開post

點解AB會咁撚易傷啊
唔想見到廢籠
一場正常兩場派膠
呢D叫穩定地廢

VVD今季有邊場係打得好

可以雪一雪

呢個踢法唔入波都唔可以叫進攻ok啦
8個壓曬上去

Jota今場係幾好 但如果Mane踢可能至少已經入咗兩粒

咁既陣對愛華頓想輸幾多球

馬撚黎
不過串極咪又係擺低3分比我地

利記龍門傳統係咁

呢一樣野係江湖傳聞

覆賽之後一直都冇態

基拿夏都好撚廢

本身仲諗住今季唔使點睇早安

轉打424換走基達算鳩數啦

支持佢走 上季已經睇佢唔順眼 而家直頭反感同基達老母一齊躝

Vvd今季變成後防炸彈

早安用波能力冇進步過
比人一迫就亂鳩咁傳
model各方面能力都好過佢
仲開埋口想留低打後備
只不過係大家都嬲撚咗佢

有消息話利係更衣室輸到打起身

你拎左champ 學英國佬講句
You are the team to beat
對手一定研究你踢法 睇下你個踢法點解咁屈
上季鏝城都試過比人睇穿哂
今季到我地

上季艾利信救咗好多球單刀波

簽番lovren

做乜撚野
迷高普都唔係對缺點視而不見掛
拎完冠就唔話得？
一成不變死撚梗架啦

馬貼傷好未

明奴唔係中場廢洗鬼拖後造波

但米拿前日先踢足玩佢咩

永遠懷念

去到中圈...

其實開始有依個feel唔係講笑

minamino 都唔係咁啱踢正前
今時今日唔通信力子咩
寧願推salah 上前出沙短
但高普唔會咁做

列斯聯果場已經出事

人都轟輸三球可以㩒住對面砌入翻三球個氣勢勁到，但我唔勁而家隊利做到

老虎係HIGH LINE戰術最大受害者

下半場會唔會反追？ 諗緊all 唔all in 阿士東維拉

有兩球分邊分左jota到，如果係文尼可能有機會一野爆落去

第一球係輸失誤
二三四球都係輸high line

人地史上最貴龍門

老母隱身左成年 廢奴沉左成年 基達出親都鳩
vvd 累到仆街 上場仲要踢

復出打一兩場又會傷返一兩個月

唉 老虎都幾好呀
又精神領袖又少傷

2020年其實個後防都幾虧

有人話Firmino does not score. He is the conductor of the whole team. Have you seen the conductor himself playing in the orchestra?

心諗屌你老母
你一季入得10球都冇仲好意思

入多粒就901啦
唔洗輸咁多就算

得日本仔, hendo 可以出下
JM 會比人屈速

有冇話文尼係點感染班友係唔係都驚自己中招慌失失咁

往死裏打 潮文

反追發夢有你份

贏緊兩球av贏仲有1.8

而家先allin有撚用

買番個中堅先啦屌

好撚心個龍啦已經唔係第一次啦，上次ings直接助攻，歐冠又係，今次又係，無腳法無準星好撚心大腳啦無人怪你，幾時可以有個水準d嘅二號龍

寧願信力子
次次大賽都係憑佢神來之筆

球迷見到咁都走啦， 仲walk on 咁on 鳩咩

今場應該出佔中三子
搶哂d波 出錯咗基達 佢一逼就甩
好難踢

True

Jota都未有反

4231 推沙拿打正前
泰仔打攻中
反正泰仔本來打攻中 沙拿又有一期比人逼左去打正前

染埋keita就唔好

你老母想換F9都冇人
力子都係算數啦 以佢近期狀態追3球係個笑話
唔明點解唔放wilson 做sub
又冇短 OX 冇包皮都賣埋
唯一一個前鋒都唔放

邊奴第二球追都追唔到

回購啦屌

VVD疲態都好重
同埋佢都打唔到highline啦 跑死佢咩

利

不嬲入局同上力慢
引致開季差

次次放完假都帶住肚腩返黎

Dean Smith Lockdown開始日日煲利物浦啲防守片

其實比前兩季輸多啲係正常
不過唔係輸得咁核突姐

做配合好好 但侵略性唔夠 有球喺十二碼點佢竟然起唔到腳 文尼已經掛撚咗網

隊埋沙短 日本仔出黎 博一博啦

JM位置感幫補下TAA果邊都唔係唔得既
但軒一定係更好人選係驚夾硬出又傷

祖安係太有自信
Karius係完全無自信
完

好掛住米仔

其實利係自從邊場開始跌watt，印象中係打馬體

輸死你 郁d就all in 仲要得果1.x 點計都唔抵喇下話

買佢番黎都知唔係文尼個類型啦

獌 🤝 猁

Adrian will not catch it.
He catches nothing!

0 finishing逼得再好都冇用啦 而家連傳都唔識傳返巴甲啦屌

老母咪又係差
寧願佢早啲過疤算

High line上季尾已經出事

今季仲仆街

擺明係高普order裝越位 正常人都唔會咁樣守

大家覺得利物浦仲有冇機會贏到

買番米仔

係咪同懦夫對調左靈魂

波台利po屌得最多就係老虎跟住沙拿

想訓都訓唔着
驚聽日起身見到7:1仲衰過曼

如果banford把握力有watkins咁好我地第1場就收皮

唉 都叫拎過一季冠軍

不了，佢週中踢杯仔賽好撚垃圾

所以好掛住文尼

輸中場
打high line本身就係希望中場遮到線

對比karius果兩球，早安其實唔算直接失誤啦，後防都好7

av勁過西布朗咁多 咪傻啦 一球都唔知追唔追到

擺明係高普叫早安用多d波

笑完獌，轉頭到自己爆，點搞。

Jota 真係幾好

但5同8係咪真係未訓醒

高普條high line set 咁高想點

贏條撚咩 唔輸多兩粒咪算偷笑

聯賽盃wilson都唔掂

所以做乜要送佢去鏟雪

CONFIRM左英超冠之後

係 爽皮

基達同邊爐真係太慢

老實講Karius借去土耳其打得好啲嘅唔會冇人想俾機會佢 但係佢去到都仲係繼續派膠

無球迷入場開始

二月開始已經覺得閪

掛住安利簡啲鐵血防守

條中路缺點無限放大
講真 k8 防守廢到咁就好心set 返後d 條highline

屌 你想all in咪all in囉 咁無信心唔好all喇

慢都唔緊要 基達路數差

sub得taki可以換軒8成未傷好 origi換入嚟又冇撚用

收到風Ox同佢已經轉咗入data team處理數據，冇咩事唔會出嚟踢啦

邊爐唔夠速做補位只能做殺波果個

如果可以買多件CB, 唔怕6-1

慘在紅太陽同泰亞高一齊傷
得番d二打六係到

反而覺得南野似弱化版文尼多D

Jota反而似組織形多D

除左呢球 其他都係輸high line啊

條友上季開始已經跌watt跌得好勁

復賽後

smalling要唔要

打highline一定要有軒

睇馬會賠率可以Cup到 ，應該4-6完場

馬會仲未封主客和盤 代表咩？

換Taki又點 到時又係擺佢落前鋒位 睇到都辛苦

以頭4輪個勢睇 一哥真係有得爭下冠都唔奇

周中打盃仔都要用vvd你估佢唔會攰咩高普

邊度有，鳩衝上去做球皇唔回防就有。

買左未

做咗youtube小編

簡單講，廢中用勝利11人打呢套咪得
但其他人唔撚係麻屌

今場致敬
8-2個場啊屌

引d傻仔買反勝

換南野同紅太陽博下
唔係都冇乜計

真 喺比錫達斯有一段時間仲冇埋正選 衰自己唔爭氣可以點 但卡膠同早安我應該會揀返卡膠

買左猁-2 好撚絕望
買巴塞細波睇果場好過

要怪就怪唔肯買第四中堅la diu

Wenger could've signed van Dijk back when he was at Celtic but Arsenal chief scout considered Virgil 'too nonchalant'

Nonchalant: behaving in a calm manner, often in a way that suggests you are not interested or do not care

雲爺爺又贏

米仔明顯高二班，起碼唔會兜口兜面傳比對面，諗起佢take鳩c朗懷念

只要無紅太陽，隊利就變垃圾

廢中苦肉計, 冬季加一億買人

要攻會擺落攻中既
呢d 快上快落要跑要防守要遮線好心就出mina 咪撚出k8 啦屌

放埋出黎鍾斯啦
JONES守學界級姐
而家都輸咁多是撚旦啦

Why not both
高普諗得high line就知有呢個風險

係呀 所以就算係 ab都會失3球

買左$500

追多條主其他等收錢

好掛住文尼呀

Alisson都可能係

睇佢肉盾戰車推進好過睇基達 老母妹住踢

無記錯上季好似靠kings傷左
利先反cup到

以為入左賭post

換人啦

前中後冇mane, henderson同ab

隊波即刻廢左一半

利post傳統
又開始吹奏舊人
後備龍黎講 老老實實個個都差唔多

下半場撐維拉

南野

唔要英人得唔得

衣家就緊係咁講
到出返屌卡柒返兩球咪又係會話寧願早安
當時米佬屌卡無限輪迴都係咁啦

老母啲原地轉身

Mings

其實重點係VVD太累 超人都死啦大佬

沙短去意甲啦， 仲同你癲咩

主要係冇軒
Jota唔差

冇野啦巴打
半場我冷靜返啦SORRY巴打
係見輸得咁柒先咁大反應
依家冷靜返係我自己問題
當局者迷...太迷高普有時會咁....SORRY
係到講聲唔好意思先
睇完呢半場的確係要變
其實佢都有變...由當初癲狗咁到最近猜住踢
睇下佢今年會諗住點變啦

起碼肯跑下 好過老母全場散步 波cool唔到又傳唔出 完全負作用

馬體會adan同moya好似幾勁

Thiago幾時踢得

半場換南野
高普係咪醒喇

其實冇軒打右中場taa真係唔可以上，冇人cover佢，佢回追同單防都好弱
加上gomez右中堅位置感差

換南野喇

加埋老虎就係成條龍骨黎

邊個係紅太陽

雞達898

Brad Jones都ok

係, 龍門有料邊個會想長坐
馬天尼斯都過去維拉唔做阿2跑龍啦

難得

基達換了

jota d推波真係比keita仲可以破密集

南野換基達
其實30分鐘就應該換

正解

其實上季尾開始打多咗high line每場都比人地好多機會打到反擊 而家套form除咗高控球率都講唔出有咩好

講真基達個位踢到碌鳩咁我寧願用jones

高普醒覺了

依家買1000 主贏會唔會好on9

真係南野攻中

Jota識踢中間就好啦

雞達走啦屌你老母

軒入黎幫手追和我哩世都唔反軒了

嚴格講早兩場已經換得

反勝 / 和波 唔打J 一個月

次次放撚完假都上床訓唔到教
同我4：5

紅太陽都唔知
軒隊

好羨慕人地d隊隻隻龍門都勁

基達玩撚完

早就要出南野，第一場未打列斯已經講緊打弱隊可以出南野+軒/bino/thiago

d henderson同romero

馬體果d堅唔錯wor ching

米仔真係慘 歐聯果年ab踢足
一走就即刻係咁傷

其實佢前場多面手黎

終於識換人

成條龍骨冇左
靠老母基達死撚梗

不過就算有軒都未必贏
輸嘅唔係人係輸戰術
當然利啲前鋒把握力差都係問題

難得出南野

感覺上已經少咗 而家taa都係多45度角傳中/轉邊

終於4231

屌一早要出南
出埋軒啦 一係老母打返落一格

點解有個咁既名

南野好好把握呀真係要...

基達唔醒水扮傷
30分鐘教練換真係好難
同即放棄呢個球員冇分別

老母散步有用ge
除咗進攻

屌你老母廢中出埋紅太陽啦

用雞達同返rb換upamecano得唔得

唔做愛一個月

拿， 廢中開始聽民意， 鳩達換南野

yes, keita out

未黎我已經話左佢水貨啦

慢慢踢啦 唔好急

keita收皮

上面幅圖咪係囉

南野第一腳已經搏到人黃

龍門用新仔輸都冇俾早安輸咁激氣

老虎對熱刺

發現基達成日係進攻嗰時幫對面遮線

冇ab嘅出擊同軒嘅cover真係玩唔起highline

有價好賣啦屌

打和都汁到

真係好撚差

上季都以為早安係好後備點知去到對馬體果場開始爆

自信帝有自信

佢同黃洋達邊個鳩d?

睇咁多場，大部分球隊都係屌打a66 同g12嗰邊，高普無理由睇唔到

鬼佬旁述
Still a long way home for Villa
笑撚死人咩

輸2球冇咁7算

真，比青訓學下野都好

Klopp 好少HT換人

雞達

30m 算高啦，估計25上下

基達真係好撚廢

完全無撚用

南野走D位點比呀

廢中應該好嬲

廢就咪撚著8號啦

終於有明奴x南野

基達都唔係第一日廢
不過成日有人吹奏成季得幾場好波就俾人吹到上天

咁屌卡仲後生，當年都話哂歐聯金手套，係信心問題姐
但早安都老啦，一場歐超盃上神枱，但其實失球多到癲，派膠又多

Now條友頭先講南野拓柒？

半場即換已經係忍唔到

今場屌明奴先啦

唔使輸到好似霸氣隊咁柒就當贏

我明佢鍾意死攬啲球員
事實亦因為咁佢先咁有魅力
但唔代表有問題唔去正視
佢呢套波對後場要求高 容錯率太低
今場只不過人地把握力好過以前啲隊
巴克利條濕鳩踢好啲6-1埋添

有暗病嗰個係咪基達
唔係fekir呀

基達破到密集真係都市傳說嚟

咁都吹

foul what?

艾堅信

吹乜9

講波個個好爛口

明奴今場正常水準啦，不嬲射門都廢

吹jota

F9彈腳波彈起點控

一黎就爭撚住要著8號果時
我已經話依條友一定係垃圾黎

其實正常球隊邊有咁多出場機會啊
係我哋個正選豆腐龍門放大咗佢弱點啫

啲2nd輸晒

gomes

吹乜撚啊屌你老母

f9

6:1同獌一樣就有份

艾堅遜

高美斯比人撚到

Gomez都騰騰震咁

可唔可以踢得直接d

不嬲

只求入番兩粒唔好咁柒

Walkins撚狗咁撚

想馬貼了

60分鐘換埋軒啦
老母完全做唔到守轉攻

輸三粒當贏

屌你高美c

allin買佢過黎算

左邊無人

好撚廢啊隊波

冇乜士氣

反正都廢 不如換力子

換埋神軒出黎 換走老母啦

f9真係搞唔撚掂

換個更無心機踢既人出黎想比人567者

換埋neco williams la
Taa poor form

明奴好撚差

遮住隊名你地會覺得係邊隊打邊隊

呢啲時候真係要換米叔/隊長落嚟鎮住隊波先

中堅標波又唔中

明奴呢下控得咁衰

獌打熱

未開波又老母又雞達都知實無好野

F3不如後一格啦，唔想再見到gomes

f9控個波都控到9里遠

冇球中 呢下好西利

人地唔係入波型前鋒

明奴好撚差呀屌

5：1

5;1

5-1

cls 5比1

唔止今下...今場冇腳好波

自從洗禮完就廢唒

法賓奴快撚啲躝屌佢老母

差1球

鳩美斯食左屎

個態好差

屌你老母

下下都係咁

正

5:1

今日F9 連控都控唔到。。。

笑4

應該未傷好曬
抖下好過

咪一L樣.jpg

1:5

walking幾勁
robbo好痴線就黎踢哂成條左邊

今晚運都無埋

今場還哂d 神秘力量

向曼狗致敬

你地之前仲笑巴克利

咪一撚樣 你仲要踢11個

痴線咩運黎

癡線1:6呀

61了

高美斯求鳩其傳一球比人截

打假波？

11打11 輸6:1
羸晒

Ali一冇出失5球

Adrian

你地係咪做左世界冠軍就無晒目標無晒鬥志

未完場

高美斯下下都比人射

致敬

廢奴究竟識唔識俾波
次次都助攻俾對面

雙紅真係老友

獌狗大半場打少個呀

除左第一球
球球都冇得救

下個po名巴剋猁

利根本唔岩啲咁既人，買個識遠射嘅工兵好過（好似健康嘅張伯倫）

睇撚到笑

789未

垃圾

笑撚人大個口

人地對熱刺我地對維拉

全撚部都係左邊

巴剋利

高美斯真係好撚廢

正！

呢兩年啲神秘力量還哂俾人

Gomez係咪cls
一場交失幾多次

笑撚到仆街
一場輸番哂無左ab就
人地射親都入
仲要兩球9射都入兩球

又折射

f3 比人當狗咁撚
頓撚到

咁我利作客難打d

我地半隊夢遊

咩料

雙紅難兄難弟

輸5球

兩球改變方向死晒角 正

真係新林伯特

高美斯

戇撚鳩，世界冠軍嚟㗎依隊？

小妹過嚟代表獌迷釋出善意🥰

南野出黎有冇踢過波

可唔可以走場當輸3-0?

呢球真係無運

打一哥咪40:0

屌咩仲換宗師
仲嫌中場唔夠穿咩

成班傻閪猁仲FF會贏結果走去致敬獌

gomez 真係要換走 好撚廢

我地血肉長城就擋唔到
對面就球球都擋到

今季已經失9球

笑能左

比波啲尺寸想點撚樣

靠宗師

話時話利就算幾7，ea都照一堆toty/special cards

換撚走高美斯啦

要還有撚排還啦我諗

你地隻糟糕美斯今場屎撚到笑

出宗唔出軒姐係廢中放棄
訓得

折射還折射
巴克利hold波咁耐仲開個位比佢射

笑話...幫人遮醜
屌

廢奴賣撚左佢算啦

費明奴呢場d touch笑撚到我

猁成隊中武肺

屌f9而家連控個波都控唔掂

哇
費明奴心口放左塊鐵板定點
心口控親都九丈遠

咁多爆閘狗

又6-1

Vvd gomez Fabinho依3個真係極品表現

比特朗普傳染左

得左路兩個係踢緊波

高美斯今場咩事係咁比人撚

出jones

第四球收曬步

到底有幾撚廢先會比巴克利任爆

仲笑曼狗 笑左自己先啦

廢成咁
抵比人爆啦

成隊波得jelly想贏

SALAH 2G

靠水貨

沙拿真係有class

新紅太陽

龍門冇得救呀

沙拿可以刷下

換居迪斯鍾斯

得沙拿 有態

明日之星wor

沙拿

Jota後悔了

水貨刷下入波爭神射算啦

谷啦你老母
怕人防反就唔谷？

5-5 了

入多3料今季不反佢

得沙拿 robo踢緊

邊個今季再屌沙拿

比小小信心，5:6

入左波都冇乜感覺

Klopp係咪第一次輸咁多？

沙拿finising 勁到

salah今季有返水準

換走埋高美斯件垃圾

f9唯一一腳靚波

Salah
Bobby球直線都靚

Gomez換jones，bino落中堅？

收高美斯

jota, thiago 上左賊船

收埋高美斯 咁似當年收老虎咁

無錯
沙拿仲要今年場場都有貨

6:6

邊度血肉漏洞百出

入幾多，都唔夠輸

曼城試過5-0

廢中有mon post

Bye bye G12

收高美斯都好

高美斯食哂屎咁

曼城5:0

f3 今場有冇成功tackle ？

屌你老母fsg 唔買中堅

F9 ass

終於識換岩人

with hope in their heart

鍾斯一入嚟就手指指

以後F3打中堅啦屌

沙狗今場救世追和
我以後唔反

第五球企定定唔知做乜尻

要比佢知道佢唔夠班

請不要消失希望 ……

Jones紅氣石

都要指位置嘅...

快d 60m 轟落upamecano

高普走得

高美斯頹撚哂咁

沙拿真係好慘 睇佢個樣踢到噪哂

咁鳩鳩下就60分鐘

嗰場都仲打少個

有冇拎

new hin

埃及狗goal

6-2 ready

屌 早安想點呀

早安碌個波出黎都有伏

仲買唔買得切中堅
Gomez真係爆到cls今場

Jota入番球啦，今場真係打得唔錯

神軒唔出得咁放佢係後備做乜鳩

艾堅遜成日鳩吹jota

啲標波攔截可唔可以中返一次

得返一日

而家既F9只會助攻

轉會窗完左個後防先爆

高美斯終於走

901啦
輸三粒算數

拉F3落CB

F3以為改打中堅啦

Gomes有價好賣

屌你祖安用手交都唔掂

都唔係成日得㗎

Bino同gomez今日都係咁交失easy波

買英超果埋就仲有10日

Bino係咪慢到要開始轉踢中堅

今場只係冇左ali第一場 大家有排睇廢龍

都唔會再買人喇

學埋軒以前啲野

沒有艾利臣的第一天 晴

可能醒起翻去要見到個老婆

上演巴塞反cup戲碼吧

邊爐以後做中堅算

之後嗰幾場仲要係好多大戰 應該場場678

追多球好嗎

陰呀

口交（含撚）喇佢

屌那媽沙拿全場走,防守都要做埋咁濟

急call smalling

60分鐘就全攻型態

5:1利算唔算手足

軒換埋老母啦 反正都想博

上季輸俾屈福特柒啲定今場柒啲

Ab 係咪國際賽後都出唔到?

講真佢係柒第一球
但已經不能原諒

拜仁不停買勁人keep住個個位有競爭係岩
感覺利d人滑左啞

用青訓龍啦，睇佢地失都冇咁唔開心

黑雨

Cash

both

This of course

維拉eason

暫時講對拖肥嗰場出唔到

Cup條撚咩連壓住人地打都做唔到

老虎一走左高美c變左佢

Rumour: 4-6 weeks

F9又傳比人

F9啲波搞乜

Jones 做到野

今季暫時冇一場反得落啦

比比鳥同屈堅斯完全玩弄我地成個中後場

現金咁搏

jones

睇黎未來幾場都可以睇邊爐中堅

條後防線同曼有咩分別

聽日練波又要見到班垃圾

費明奴呢場做物鳩野呀

F9 呢大半年都係咁

傳波廢 攞波廢

助攻其實難過入波

robbo: wow

最佳位置

南野打CMF仲好過基達

係咪成隊中左武肺呀

求撚其入禁區瞄手射算啦

明奴今場d波做乜鳩

真係廢撚到

去拜算啦